淘寶見到呢件野，想買黎試下拉腰椎

佢好似係拉頸椎

等咁耐 皮帶加塊布算啦

咪撚戇鳩啦

吊頸？

Jm9

想癱？

屌你老母你又推蚑那貨

去公園搵條單杠 ，離地用手hold住，利用自己重力都拉到🦧 咪on9 啦

呢件野要配合埋麻繩一齊用

拉腰椎腳唔可以完全離地

戲名？

入前想屌佢
點知

吊頸神器

李旺陽當年都係玩呢樣嘢

好，試完報夢話我知好唔好用

去Pornhub搵「捆绑拘束强制圣水」

屌
仲更加好笑

咁拉法應該好有效

一定係